救教PLAN名古屋行程

15/1 17點35分落機 宿名古屋
16/1 去金澤
17/1
18/1
19/1 訂左行程 會去白川鄉 看點燈 合掌村 宿高山
20/1 宿名古屋
21/1 16點20上機

屋企人臨時訂機票 而家要拿拿臨KO行程佢
點PLAN好 點樣可以比較順住玩
想去埋高千穗纜車
係唔係要買昇龍道5日PASS

交通我記得仲有高山北陸5日PASS買

我都開左post

買昇龍道5日PASS嘅話我覺得你直接跟佢個 示範行程：廣域路線（5日遊） 都冇乜大問題

跟佢個個日日都住唔同地方...放行李點算

backpack/coin locker

15/1 17點35分落機 宿名古屋
16/1 早上先去白川鄉 宿金澤
17/1 金澤（兼六園，市場，金澤城）宿金澤
18/1 新穗高纜車 高山市內 宿高山
19/1 訂左行程 會去白川鄉 看點燈 合掌村 宿高山
20/1 回去名古屋 宿名古屋
21/1 16點20上機

15/1 17點35分落機 宿名古屋
16/1 早上先去白川鄉 宿高山
17/1 去金澤（兼六園，市場，金澤城）宿金澤
18/1 新穗高纜車 高山市內 宿高山
19/1 訂了行程 3點到高山巴士站 會去白川鄉 看點燈 合掌村 宿高山
20/1 回去名古屋 宿名古屋
21/1 16點20上機

大致係咁
有冇更好行程

19號你報咗local tour去睇點燈?

Yes

去兩次白川鄉?
留一日去上高地啦
保證靚過白川鄉
高山去名古屋其實好方便...
你名古屋好似完全無浪費行程咁..
不如去浸一日溫泉

去金澤 要白川鄉轉車 咁順便睇多次
點燈3點先出發 又多人又天黑

昇龍道?
1/19 三點出發 完全全日無野做...
1/20 返一日名古屋
1/21 又係名古屋 .... 兩點幾去機場
你個行程都幾浪費時間...

20.21名古屋個度一日遊

建議去下呂。溫泉鄉黎 好舒服

高山有冇雪景推薦？
宿高山 朝早去新穗高
晏晝去飛驒 返高山仲有冇景點去到

差唔多時間去名古屋
巴打有冇update嘅行程參考下